民安 家安 先到國安。 至古以黎都係民先 國先係時代倒退

古語有講 修身 齊家 治國 才能平天下

唔好比國行先依類弊風助長

國永遠係最後 冇民 唔會有家 更唔會有國

民可以無國 但國唔可以冇民

有國先有家依句野係錯 正確應該係 有家先有國

古代帝王 : 民本

現代皇帝 : 國本

共產主義果種意識型態洗腦，害人不淺！

中醫：草本

共產黨拆散左幾多頭家?

支共撚識呢啲嘢
文革後冇晒中華文化

民為貴，社稷次之，君為輕。

以前d人都唔會話有國先有家。

唐朝已經明白水能載舟亦能覆舟
唔會同人講隻船幾撚大架幾撚華麗

支那蟻民: 有草便不用捱餓

推

其實儒家 特別孟子先特別講民本啫
古代D 皇朝都行外儒內法啦
不過無依家咁大張旗鼓 講國>家
歪理當真理咁講 意圖透過意識形態改變大家基本觀念
即係法治都係咁
香港不嬲法治係跟外國標準講「法治精神」
但大陸論述從來只講「依法」, 「法治工具」而唔會講「法治精神」
透過呢十年呢D 操作多左 慢慢現實就會出現到三權合作

有國先有家好似真係老毛成立咗中華人民共和國先有人講

所謂既國
其實咪即係黨

叫國安法因為要保政權平安
唔會叫民安法，因為跟本理得普通市民死都無關重要